{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160961?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 대관령가는길펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00です。 ペットは同伴できません。もし同伴した場合はご利用いただけません。利用料は返金されません。 保護者のいない未成年者は単独利用が不可能です。 カップルは二人とも大人でなければ利用できません。 客室内では直火方式の焼き物と脂っこい料理の調理と快業措置のためのパーティーやイベント、そしてろうそくの使用を禁止します。 ペンションと周辺の設置物を利用する際、毀損や紛失に対する責任は利用者にあります。 不快感を与える娯楽、飲酒、放歌高吟により退室されることがあり、退室時に飲食物及びゴミは分別して使用した食器類と台所用品はきれいに洗浄しなければなりません。 スパやジェットスパを利用する場合、オイル成分がたくさん入った入浴剤の使用を禁止し、花びらとろうそくの使用を厳禁します。 個別バーベキューはメゾネットタイプの一軒家と平屋の一軒家で利用でき、遠赤外線グリルを利用する場合、お一人様3万ウォン(4人以上は4万ウォン)です。 IPTVとWi-Fiはすべての客室でパスワードなしで利用でき、客室は禁煙です。 共同バーベキュー場は室内になっており、雨天時にも利用可能で、炭とグリルを利用する場合、2人基準で3万ウォン（2人以上は4万ウォン）です。 ペンション内には非常常備薬が用意されており、駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "保護者のいない未成年者は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "カップルは利用できますか？",
            "answer": "はい、カップルは利用できますが、二人とも大人でなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では直火方式の焼き物と脂っこい料理の調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションと周辺の設置物の責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には飲食物及びゴミを分別し、使用した食器類と台所用品をきれいに洗浄しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットスパの利用制限はありますか？",
            "answer": "スパやジェットスパではオイル成分がたくさん入った入浴剤の使用や花びらとろうそくの使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家と平屋の一軒家で利用できます。遠赤外線グリルを利用する場合、お一人様3万ウォンです（4人以上は4万ウォン）。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWi-Fiの利用方法はありますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiはすべての客室でパスワードなしで利用できます。"
        },
        {
            "question": "共同バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "共同バーベキュー場は室内で雨天時にも利用できます。炭とグリルを利用する場合、2人基準で3万ウォンです（2人以上は4万ウォン）。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 475
    }
}